請大家關心一下清潔工人

前線抗疫重安全 齊心協力抗疫情
立場書：
2019年新型冠狀病毒（COVID-19）襲港，由12月爆發至今數月，再期望政府高官把關都「無咩意思」！市民自救才最實際。除醫護人員外，全港市民都應該提高公共衛生意識。改善環境衛生。減低傳染風險，各行各業，發揮所長，群策群力定能保障市民健康。

食環疫情應變小組卸責前線，分區處理隔離人士垃圾，增加病毒傳播風險。

面對COVID-19，食環前線同事和外判清潔工每日都身處「疫」境工作，仍不怕艱辛，默默提供衛生服務，但「沙士」時上下一心的團隊精神已不復再。2003年總部各級大力支援，徹夜製定工作指引，不單為行動定出細則，更大大保障了同事安全，並親自落區要分區切實執行。2019年，總部未發行動指引，先發工作安排，要分區同事入民居收集隔離人士垃圾，分區管理高層又卸責前線管理及外判清潔工，於是19區有19區的不同處理，亦分散19區進入私人處所收集垃圾及棄置到不同垃圾站，增加病毒在社區擴散風險。多區投訴指引不清，裝備不足。同工都質疑署方為何不安排專職專責隊處理？

[url]
[/url]

連登仔話well paid 唔鐘意就辭職